好神奇，改返繁體各就冇人再吊我大陸狗（笑）

明明我真係大陸狗

屌你死大陸狗

大69

五毛張六常

✋😑✋

MK

和平ok?

U is mk
Me handsome fk boy